華為再有高層波蘭被捕，華為同外交部反應有分野 / 華為在叙利亞認skycom是分公司，孟晚舟斷正仲有冇數講？

華為再有高層波蘭被捕，華為同外交部反應有分野 / 華為在叙利亞認skycom是分公司，孟晚舟斷正仲有冇數講？|高達順風耳(第1節) 19年1月14日